{
  "Email": "电子邮件地址",
  "Secret Key": "秘密密钥",
  "Your MoonInvoice account email address": "您的 MoonInvoice 帐户电子邮件地址",
  "Your MoonInvoice API secret key (contact support@mooninvoice.com if you need one)": "您的 MoonInvoice API 密钥(如果您需要的话请联系 support@moonlote.com )",
  "\n# MoonInvoice Authentication\n\nTo authenticate with MoonInvoice API, you need:\n\n1. **Email**: Your MoonInvoice account email address\n2. **Secret Key**: Your MoonInvoice secret key for API access\n\n## Getting Your Credentials\n\nIf you don't have your API credentials yet, please contact us at **support@mooninvoice.com** to get your API secret key or if you have any queries.\n\n## API Documentation\n\nFor more information about MoonInvoice API, visit: https://www.mooninvoice.com/docs/api\n  ": "\n# MoonInvoice Authentication\n\nTo authenticate with MoonInvoice API, you need:\n\n1. **Email**: Your MoonInvoice account email address\n2. **Secret Key**: Your MoonInvoice secret key for API access\n\n## Getting Your Credentials\n\nIf you don't have your API credentials yet, please contact us at **support@mooninvoice.com** to get your API secret key or if you have any queries.\n\n## API Documentation\n\nFor more information about MoonInvoice API, visit: https://www.mooninvoice.com/docs/api\n  ",
  "Add New Contact": "添加新联系人",
  "Create Credit Note": "创建信用说明",
  "Create Estimate": "创建估计",
  "Create Expense": "创建支出",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "Create Product": "创建产品",
  "Create Task": "创建任务",
  "Add a new contact to a company in MoonInvoice": "在 MoonInvoice 中添加一个新联系人",
  "Create a new credit note in MoonInvoice": "在 MoonInvoice 中创建一个新的信用注释",
  "Create a new estimate in MoonInvoice": "在 MoonInvoice 中创建一个新的估计",
  "Create a new expense in MoonInvoice": "在 MoonInvoice 中创建新费用",
  "Create a new invoice in MoonInvoice": "在 MoonInvoice 中创建新发票",
  "Create a new product in MoonInvoice": "在 MoonInvoice 中创建新产品",
  "Create a new task in MoonInvoice": "在 MoonInvoice 中创建一个新任务",
  "Company": "公司",
  "Organization": "组织",
  "First Name": "名字",
  "Last Name": "名字",
  "Mobile Number": "手机号码",
  "Business Number": "业务号码",
  "Home Number": "家庭号码",
  "VAT Number": "增值税号码",
  "Registration Number": "注册号",
  "Fax Number": "传真号码",
  "Internal Notes": "内部笔记",
  "Hourly Rate": "小时速率",
  "Currency Code": "货币代码",
  "Is Customer": "是客户",
  "Is Vendor": "是供应商",
  "Payment Reminder": "付款提醒",
  "Billing Address Street 1": "账单地址街1",
  "Billing Address Street 2": "账单地址街2",
  "Billing Address City": "账单地址城市",
  "Billing Address State": "账单地址状态",
  "Billing Address Country": "账单地址所在国家",
  "Billing Address Zip": "帐单地址邮编",
  "Shipping Address Street 1": "送货地址1",
  "Shipping Address Street 2": "送货地址2",
  "Shipping Address City": "送货地址",
  "Shipping Address State": "送货地址状态",
  "Shipping Address Country": "送货地址",
  "Shipping Address Zip": "送货地址邮编",
  "Payment Terms (Days)": "付款条款(日期)",
  "Opening Balance": "开户余额",
  "Opening Balance Date": "开始余额日期",
  "Bank Details": "银行详细信息",
  "Contact": "聯繫人",
  "Credit Note Number": "信用记号",
  "Entry Date": "进入日期",
  "Credit Note Header": "信用说明标题",
  "Credit Note Terms": "信用说明条款",
  "Notes": "注",
  "Selected Currency": "所选货币",
  "Discount Before Tax": "税前折扣",
  "Round Off": "回合关闭",
  "Rounded Amount": "圆角金额",
  "Discount Percentage": "折扣百分比",
  "Product Data (JSON)": "产品数据 (JSON)",
  "Task Data (JSON)": "任务数据 (JSON)",
  "Estimate Number": "估计数量",
  "Estimate Header": "估算标题",
  "Estimate Terms": "估计条款",
  "Estimate Notes": "估计笔记",
  "Shipping Cost": "物流成本",
  "Shipping Method": "送货方式",
  "Discount Amount": "折扣金额",
  "Date": "日期",
  "Expense Number": "支出编号",
  "Expense Cost": "开销成本",
  "Expense Notes": "支出笔记",
  "Total Amount": "总金额",
  "Category Name": "类别名称",
  "Payment Type": "付款类型",
  "Is Recurring": "重复的",
  "Recurring End Date": "重复结束日期",
  "Recurring Interval (Days)": "周期间隔 (日期)",
  "Recurring Period": "重复周期",
  "Tax IDs (JSON)": "税号 (JSON)",
  "Tax is Inclusive": "含税",
  "Invoice Number": "发票编号",
  "Due Date": "截止日期",
  "Invoice Header": "发票标题",
  "Terms": "条款",
  "PO Number": "PO 号码",
  "Deposite Amount": "减少金额",
  "Amount Due": "到期金额",
  "Amount Paid": "已支付金额",
  "Sub Total": "子总计",
  "Payment Methods (JSON)": "付款方式 (JSON)",
  "Product Name": "产品名称",
  "Product Code": "产品代码",
  "Product Buy Cost": "产品购买成本",
  "Product Unit Cost": "产品单位成本",
  "Product Type": "产品类型",
  "Product Quantity": "产品数量",
  "Product Notes": "产品注释",
  "Product Category": "产品类别",
  "Product Currency": "产品货币",
  "HSN Code": "HSN 代码",
  "Stock Manage": "库存管理",
  "Show In Menu": "在菜单中显示",
  "Product Serialized": "产品序列化",
  "Product Batched": "批处理的产品",
  "Product Diet Type": "产品节食类型",
  "Product Buy Tax (JSON)": "产品购买税 (JSON)",
  "Product Sales Tax (JSON)": "产品销售税",
  "Task Name": "任务名称",
  "Project": "项目",
  "Hours": "小时数",
  "Rate": "速率",
  "Task Type": "任务类型",
  "SAC Code": "SAC Code",
  "Task Tax (JSON)": "任务税(JSON)",
  "Select the company": "选择公司",
  "Name of Organization/Company": "组织名称/公司",
  "First Name of Contact": "联系人名字",
  "Last Name of Contact": "联系人姓名",
  "Email of Contact person": "联系人电子邮件",
  "Mobile No. of Contact person": "联系人手机号码",
  "Business Ph No. of Contact person": "商户数量",
  "Home Ph No. of Contact person": "Home Ph No. 联系人",
  "VAT No. of Contact": "增值税联系人数量",
  "Registration No.": "登记号",
  "Fax No.": "传真号码：",
  "Internal Notes of Contact": "内部联系笔记",
  "Hourly Rate of Contact person": "每小时联系人比率",
  "Currency code like INR, USD, CAD etc.": "货币代码，如INR、USD、CAD 等。",
  "If Contact is customer": "如果联系人是客户",
  "If Contact is vendor": "如果联系人是供货商",
  "Enable payment reminder": "启用付款提醒",
  "Billing Address Street1 of Contact person": "联系人的账单地址1",
  "Billing Address Street2 of Contact person": "联系人的账单地址2",
  "Billing Address City of Contact person": "联系人城市账单地址",
  "Billing Address State of Contact person": "联系人的账单地址",
  "Billing Address Country of Contact person": "联系人的账单地址",
  "Billing Address Zip of Contact person": "联系人的账单地址邮编",
  "Shipping Address Street1 of Contact person": "联系人送货地址1",
  "Shipping Address Street2 of Contact person": "联系人送货地址2",
  "Shipping Address City of Contact person": "送货地址城市联系人",
  "Shipping Address State of Contact person": "送货地址联系人状态",
  "Shipping Address Country of Contact person": "联系人送货地址",
  "Shipping Address Zip of Contact person": "联系人送货地址",
  "Payment terms must be 7, 10, 15, 30, 60, 90, or 180 days only": "付款条件必须是7、10、15、30、60、90或180天",
  "Opening Balance of Contact": "开放式联系人平衡",
  "Opening Balance Date in format: \"2025-1-8 15:9:40\"": "开始余额日期格式：“2025-1-8 15:9:40”",
  "Bank details in format: \"Account No: 78452356\\nAccount Holder Name: Abby Hamill\\nBranch Name: ABC\"": "银行详细信息格式：“帐户号：78452356\\n帐户持有人：Abby Hamill\\n分支名称：ABC”",
  "Select the contact": "选择联系人",
  "Entry Date of Credit Note (e.g., \"2025-02-20\")": "信贷注入日期(如“2025-02-20”)",
  "Title or Header of Credit Note": "信用说明的标题或标题",
  "Terms of Credit Note": "信用条款说明",
  "Notes/Description of Credit Note": "说明/信用说明",
  "Currency code like en_IN, en_US etc.": "货币代码，例如 en_IN，en_US 等。",
  "Discount applied before tax": "税前应用的折扣",
  "Round off the final amount": "关闭最后金额",
  "Rounded amount value": "四舍五入金额",
  "Discount percentage from total amount": "总金额的折扣百分比",
  "Billing Address Street1": "账单地址流1",
  "Billing Address Street2": "账单地址2",
  "Shipping Address Street1": "送货地址1",
  "Shipping Address Street2": "送货地址2",
  "Product Data as JSON array. Each item should contain: ProductName, HSNCode, Quantity, UnitCost, ProductNotes, ProductID, Total, SubAmount, DiscountIsPercentage, ProductType, DiscountValue, TaxID (array), TaxType": "产品数据为 JSON 数组。每个项目应该包含: ProductName, HSNcode, Quantity, UnitCost, ProductNotes, ProductID, Total, Subamount, DiscountIs百分比, ProductType, DiscountValue, TaxID (数组), TaxType",
  "Task Data as JSON array. Each item should contain: TaskName, Hours, TaskRate, TimeNotes, TaskID, Total, DiscountIsPercentage, TaskType, DiscountValue, TaxID (array), TaxType": "任务数据为 JSON 数组. 每个项目应该包含: TaskName, Hours, TaskRate, TimeNotes, TaskID, Total, DiscountIs百分比, TaskType, DiscountValue, TaxID (数组), TaxType",
  "Entry Date of Estimate (e.g., \"2025-02-20\")": "预计入口日期(如“2025-02-20”)",
  "Title or Header of Estimate": "估算标题或标题",
  "Terms of Estimate": "估计条款",
  "Notes/Description of Estimate": "估计笔记/描述",
  "Shipping Cost of Estimate": "估计运费",
  "Shipping Method of Estimate": "估计送货方式",
  "Discount Amount on Estimate total": "估计总折扣金额",
  "Product Data as JSON array. Each item: ProductName, Quantity, UnitCost, ProductNotes, ProductID, Total, SubAmount, DiscountIsPercentage, ProductType, DiscountValue, TaxID (array), TaxType": "产品数据为 JSON 数组. 每个项目: ProductName, Quantity, UnitCost, ProductNotes, ProductID, Total, Subamount, DiscountIs百分比, ProductType, DiscountValue, TaxID (数组), TaxType",
  "Task Data as JSON array. Each item: TaskName, Hours, TaskRate, TimeNotes, TaskID, Total, DiscountIsPercentage, TaskType, DiscountValue, TaxID (array), TaxType": "任务数据为 JSON 数组. 每个项目: TaskName, Hours, TaskRate, TimeNotes, TaskID, Total, DiscountIs百分比, TaskType, DiscountValue, TaxID (数组), TaxType",
  "Date of Expense (e.g., \"2025-02-20\")": "支出日期(如“2025-02-20”)",
  "Cost of Expense": "开销成本",
  "Total Amount of Expense": "总支出金额",
  "Category Name of Expense (e.g., Wages, Supplies, etc.)": "支出类别名称(例如工资、供应等)",
  "Type of Payment (e.g., Visa, Cash, UPI, etc.)": "付款类型(例如Visa、Cash、UPI等)",
  "If Expense is recurring": "如果支出是重复的",
  "End Date of Expense recurring (e.g., \"2025-12-31\")": "重复性支出结束日期(例如，“2025-12-31”)",
  "No of Days for Expense recurring": "没有重复使用的天数",
  "Expense recurring period": "经常性支出",
  "Total Amount Round off or not": "总回合金额是否关闭",
  "Total Amount Rounded": "四舍五入总额",
  "TaxID is an array of Tax IDs. Example: [\"1C34BE89-2FC6-48A4-9808-99490F40D3E1\", \"95A1956E-E60A-4FAC-8EC4-C88EE7431280\"]": "TaxID是一个税务ID数组。例如：[\"1C34BE89-2FC6-48A4-9808-99490F40D3E1\", \"95A1956E-E60A-4FAC-8EC4-C88EE7431280\"]",
  "If Tax is Inclusive then true otherwise false": "如果包含税，那么true 否则false",
  "Entry Date of Invoice (e.g., \"2025-02-20\")": "发票输入日期(如“2025-02-20”)",
  "Payment Due Date of Invoice (e.g., \"2025-03-20\")": "付款到期日(例如\"2025-03-20\")",
  "Title or Header of Invoice": "发票的标题或标题",
  "Terms of Invoice": "发票条款",
  "Notes/Description of Invoice": "发票的说明/描述",
  "Shipping Cost of Invoice": "发票的运费",
  "Shipping Method of Invoice": "发票送货方式",
  "PO No of Invoice": "PO 无发票",
  "Discount Amount on invoice total": "发票总折扣金额",
  "Deposite Amount of Invoice": "递减发票金额",
  "Remaining Payment Amount of Invoice": "剩余付款金额",
  "Total Paid Amount of Invoice": "支付的发票总额",
  "Total Amount of Invoice": "发票总数",
  "Sub Total Amount of Invoice": "子订单总金额",
  "If Invoice is recurring": "如果发票重复发送",
  "End Date of Invoice recurring (e.g., \"2025-12-31\")": "发票截止日期重复出现(例如，“2025-12-31”)",
  "Invoice recurring period": "发票重复周期",
  "PaymentMethods is array and contains Payment Method IDs. Example: [\"3A72C3BF-1B42-4A62-9E8E-5C4178E07D2F\", \"D89F53D9-7E01-4438-88BD-74D9C4101D7C\"]": "PaymentMethods 是数组并包含付款方法 ID。例如：[\"3A72C3BF-1B42-4A62-9E8E-5C4178E07D2F\", \"D89F53D9-7E01-4438-88BD-74D9C4101D7C\"]",
  "Name of product": "产品名称",
  "SKU code of product": "SKU 产品代码",
  "Buy cost of product": "购买产品的成本",
  "Sell or Unit cost of product": "销售或单位成本",
  "Type of product like kg, piece, liter etc.": "产品类型，如kg、件、 liter等。",
  "Quantity of product": "产品数量",
  "Note or Description about product": "产品说明或描述",
  "Category of product": "产品类别",
  "HSNCode of product": "HSNCode产品",
  "Enable stock management for this product": "启用此产品的库存管理",
  "Show product in POS menu": "在收银终端菜单中显示产品",
  "Enable serial number tracking for each unit": "启用每个设备的序列号跟踪",
  "Enable batch management for this product": "为此产品启用批量管理",
  "Dietary classification of the product": "产品的饮食分类",
  "Array of tax IDs applied on product buy. Example: [\"95A1956E-E60A-4FAC-8EC4-C88EE7431280\"]": "产品购买应用的税号 数组。例如：[\"95A1956E-E60A-4FAC-8EC4-C88E7431280\"]",
  "Array of tax IDs applied on product sales. Example: [\"95A1956E-E60A-4FAC-8EC4-C88EE7431280\"]": "产品销售应用的税号 数组。例如：“95A1956E-E60A-4FAC-8EC4-C88E7431280”]",
  "Name of Task": "任务名称",
  "Select the project": "选择项目",
  "Task hours": "工作时间",
  "Task notes": "任务注释",
  "Rate of task": "任务比率",
  "Type of task like Hours, Minutes etc.": "任务类型，如小时、分钟等",
  "SACCode of task": "SACCode 任务",
  "Array of TaxID for task. Example: [\"95A1956E-E60A-4FAC-8EC4-C88EE7431280\", \"CBC0A8DD-EDF5-47B2-B8DB-E7BA953E2C86\"]": "任务数组。例如：“95A1956E60A-4FAC-8EC4-C88E7431280”，“CBC0A8DD-EDF5-47B2-B8B-E7BA953E2C86”]",
  "Daily": "每天",
  "Weekly": "每周的",
  "Fortnightly": "每两周一次",
  "Monthly": "每月的",
  "Bi-Monthly": "双月的",
  "Quarterly": "季度：",
  "6 Months": "6个月",
  "Annually": "每年的",
  "2 Years": "2 年",
  "Veg": "Veg",
  "Non Veg": "Non Veg",
  "None": "无",
  "Egg": "彩蛋"
}